原來成日笑人地係綠帽俠，自己都會變成綠帽俠…

點發現